---- da bi se pokrenuo download skripte u shell kopirati ----


wget -qO- https://goo.gl/Q5w1uZ | sudo sh



---- kasnije mysql server pokrenuti sa ---- sifra za root je my-secret-pw

sudo run_mysql_server



---- za restart servisa kucati ----

docker container restart mysql